有防暴狗非禮女手足呀 熊抱仲要係咁摸人對波

推
順便屌一屌你老母

防暴警察由朗豪坊衝至家樂坊，期間有警員企圖制服一名正在離開現場的女子，用身體、警棍及盾牌將其箍緊，多次棍打該名女子後將女子拘捕。

推呀

推
順便推走你個拉
順手再屌埋你老豆

祝你早日確診武漢肺炎

推

你睇下防暴殺隻眼笑得幾開心

毅進王者
狗中之王

咁又點？

咸濕仔又重出江湖

你地啲狗仲咁得閒

眼鏡娘

呢個po咁撚多狗嘅

珍 幫手出力推

好多狗屌老母

又晒左個Ac

死曱甴單機玩

番屋企摸你老母對波啦柒頭

唔通成班手足摸緊你老母個閪又同你講咩

有呀 摸你老母對車頭燈呀

係佢d手足 唔係我地呀

大把狗幾個月前申請左ac
呢排甩p就周圍吠

連個名都衰撚過人你老母知唔知你係強姦犯？

成個av痴漢咁
佢防乜撚野暴 防狼就有份

Push

隻閪狗一路攬一路笑 ，我屌佢老母死全家

香港人抵死

呢個今朝

推
可唔可以唔好回5毛?

屌

非禮 一定有渣波

你老母對波有肺炎呀

幾時死?

淫賊

你老母就抵死

全家中肺炎啦，一個都不能少

仆街啦

好

黑警死全家

社會最低賤物種

做乜成個po都係狗
驚我地唔出po表揚你地呀?

屌你老母毅進曱甴

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

屌你老母班畜牲狗

( Show Blocked User - 毅進王者 )

我屌你老母臭閪

屌你老母

個樣勁毒撚

摸你老母對波啦狗仔

班狗非禮強姦打人殺人做撚齊曬

然後加人工 買裝備

屌你老母

推屌你老母

阿SIR好開心?

波? 看圖作文

屌你啦
blocked
又哂一個ac

班死藍屍賤種狗真心長期mon連登架喎屌

講緊你哋班仆街警狗 社會人渣敗類

中肺炎死啦屌你老母

你去摸你老母啲骨灰啦
碎濕濕好摸

屌你老母你隻黑警老母俾狗屌撚死咗中肺炎啦

推 屌埋你全家

仆你個臭街
含撚啦仆街

有d似個個受唔受溝

肯定讀書果陣比人恰開果d黎
大左做狗恰番人
點知一樣無人睇得起佢

死黑警仆街死

班藍五 次撚次都勁快搶左頭幾個comment

屌你老母收嗲啦

push

呢隻幫辦黎

橡膠彈

祝你比人屌屎眼

推上twitter

香港警察
正一淫賊

祝你全家武漢團聚

死仆街

你係臭狗？我日日屌緊你老婆同老母

個名襯到絕，毅進仔

有本事摸你老母呀

咁撚多狗既呢到?

洗唔撚洗咁多網軍呀
好心有account都唔係咁曬啦

現場消息指女子名為吳燕玲/明，並已登上警方貨Van，車牌UE2759。
識佢既唔該keep follow

垃圾mon 狗 死全家啦你

連登仔仲係未識應付D搶頭香五毛 都仲係係咁引用回覆

屌喇聲

冚家剷啦傻閪狗

屌...死癲狗

已封鎖

721
811
831
101
1111

你老母同你老婆幾好砌

今晚d狗失控？
就連人哋男嘅拖住條女行街都要查佢

屌
連登唔係吹曬話be water 咩
仲唔走？
同連仔作對？

推 黑警死全家

經過，不過想屌柒你

五毛係都要衝出嚟俾人block

咪就係

經過都出post比五毛賺錢你都幾有心

黃店成日俾人裝修都拉唔到人?

笑撚死，原來黑警自己認咗係特登唔拉人 我都想知點解，原來你隻死黑警答咗我

( Show Blocked User - 毅進王者 )
( Show Blocked User - 毅進王者 )
( Show Blocked User - 毅進王者 )

blocked
毅進王者
#256514

繼續覆多D拎存在感既五毛啦

個名真係好襯你

我祝你老婆女友比人摸到對野墮撚晒

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

6月打後申請既ac全部都要掛p牌

到依加都甩唔到住

我摸你老母臭閪啊 屌你老母

lm

Up

又瞄眼仆佢個街

仲唔獻伯母過去？

屌你老母死毅進仔

屌你老母 黑警死全家

Blocked
Thanks

又BLOCK一隻狗
然後推

死仆街賤種黑警

祝你全家比狗屌

推下先
摸撚埋你老母

仲要係靚女屌佢老母

pish

毅進仔 王你老味 死開啦

精蟲樣

谷精上腦就對住伯母j啦

食屎啦垃圾

點解啲毅進仔咁得閒 可以秒覆

願手足平安

J你老母臭閪

全家中肺炎啦屌你死黑警

可唔可以快撚啲中肺炎啊班狗

我有本事屌你老母啊

你老母都好好渣

女fa 抽男手足水

好襯唔知點解

英明神武

PUSH

以為想錫佢

你條撚生喺個頭到？

男既都幾靚仔

落單咪又係走夾唔抖
邊忽英明神武呀睇過

第一張有種韓劇嘅感覺

屌你老母幾時中武漢肺炎死

屌你老母死黑警死全家，支那狗躝番支那啦

你拉我就推

隻手係女仔㗎，短袖白色衫

黑狗終身殘廢

全部阻膠都係狗

有「阻膠」叫人唔好掟個開槍狗，之後捉咗個手足

屌你老母臭閪 又捉一隻

順面吊你生肺炎

屌你老母臭閪

大腸的後代
不過唔好講呢d啦

我知唔係講呢d野既時候但...

手足會唔會太靚仔......

呢啲叫有愛
黑警果啲叫非禮

up

樓主係咪毅進都畢唔到業 所以先咁講
你呢d社會渣宰死左去算啦

推唔郁都要屌你老母呀 祝你全家武漢肺炎

正仆街

831

屌佢老母 個樣淫撚到
死全家啦

屌佢老母！！！！！！！！！

___________________________
順便share下個post

[善用區議會大勝成果] 區議員聯合搞公投, 搞泛民及本土初選!!

屌你老母 blocked

標題黨

死黑警
又捉人返去

有twitter link未？

Oh炒車

包伏撚: 上連登打句好嬲先
不過殺狗罷工唔好預我

又多一隻狗

放低你手上面對波!!!!

屌你老母西

我屌你老母 黑警究竟幾次死全家 即係唔單止呢啲咩女手足 其他咩831啊 無可疑自殺 全黑車廂運上大陸 其實真係有好多人犧牲咗 坦白講 平時講咩光復香港時代革命 真係香港唯一出路 係真係要革命 我希望多啲香港人感覺到呢樣嘢 我明大家冇呢個心態 冇呢個準備 我都冇 大家都仲有家庭負擔 我都未預備好 但我希望會有一日 到一個真係革命嘅時代 所有人可以一齊企出黎 包括我 就算1000年以後我都希望 有人可以記得呢段歷史 無論輸與贏

死黑警去死啦

幾時* 死全家

含撚死啦你

當街非禮仆街

殺人放火強姦非禮金腰帶

有, 你老婆比我摸緊

又block多隻

你老母死先？

女手足

祝你老母俾狗日日摸

Mon post狗？ 我屌你老母啦

屌你老母
BLOCK

推
推
推

721 831 101 1111

我都有本事屌到你老母高潮

屌你老母仲叫自己毅進王者，死傻尻躝返入你老母個閪到啦

blked

up乜撚嘢呀

屌埋你老母ok?

祝你早日肺炎死

又浪費左個account

祝你全家都中武漢肺炎

單機啦撚樣

我屌你老母

仆街屌你老母淫狗

邊推邊屌埋你老母

你老母當初畀隻狗破左處
最後生撚埋你出黎 記唔記得呀
你老豆係我執返黎架
無我大慈大悲 你伯爺仲係街度食緊人地d屎ja世侄 諗起你岩岩出世個撚樣唔人唔狗咁
我而家都吱一聲咁笑出黎
契爺我睇住你大
你而家走黎我屋企門口 又痾屎又痾尿盛
臭架嘛世侄 真係狗娘養的(笑)

祝你全家中肺炎半生不死 屌你老母

死警甴
祝三萬隻狗全部性無能

收撚爹啦屌你老母個爛臭閪

屌又恰女手足

佢個狗樣好似係度笑咁

wltf推

毅進廢柴

咸濕佬

死撚開啦弱智仔

食屎啦你

屌你老母唔死真係冇用
摸你老母個對波啦賤種
中肺炎死都益左你班柒頭

推推推

你老母臭閪你番去攬你老母啦
攬完好冚家剷啦

已跟進
感謝手足

你又啱,推完又點,然後呢,無事發生

毅進仔

琴晚我屌柒死左你老母 專登既 死黑狗 夠膽嚟San Francisco 拉我呀 留名等你黎美國 我爆鳩你頭

推之餘
不忘屌你老豆屌你老母

你全家中武肺

屌你老母十次

啊sir你老母又幾好砌喎

請追蹤 #2
日後佢出 post 時屌柒佢

祝你全家仆街 包括你

屌你老母全家武漢肺炎死

毅進者，垃圾

今晚真係好撚多
個個post都起碼有一兩隻係度 話無請網軍搵鬼信咩

hi sir

推，順手玩埋你條女

果然毅進仔
塞返入你老母個臭閪窿到啦

咁叫有本事
唔怪得你講野咁廢

弱智港共

有本事到屌埋你條女

今晚做咩咁撚多低等警狗上連登？

死毅進仔都夠膽叫自己王者毅進仔就係毅進仔，正垃圾

* 本名單已加入會員註冊日期以供參考
另外亦可點擊逐項資料以查閱有關記錄

另外有巴打寫咗個會員標籤功能令大家更易記住邊啲係五毛
請多加善用

功能示範

已新增相應版面令大家更方便匯入會員標籤名單

傻閪

今日捉好多5毛

唉屌

錯位啫

721
831
101

五毛毅進仔中肺炎死全家

垃圾警甴

想睇片 有冇

第一眼仲以為係思覺老師

推，要搵返佢出黎

人如其名

妳媽是支那人

香港快死
妳還機八美國

你呢種人係現實係咪無存在感

搞乜鬼2.29既黑警違法post都沉晒

。

好似睇緊A片 強暴單獨行夜街既少女

Push ar